拍著軚盤在聽猛風的起勁 一轉開眼睛

浪奔浪流?

我突然驚醒 此際氣氛 變靜

望見爸爸的身影得以反省

肥貓